10.1黃大仙區五個社區會堂

10.1有節目,黃大仙五個社區會堂又唱歌跳舞派禮物